有無人到而家都失緊業？

打個招呼！你地由幾時失業至今？

我先：尋日lastday!而家好傍徨

唔洗慌，宜家大把人失業，我都大半年。好在一個星期有兩三日pt 返。 你咩背景？年齡，經驗？

自己resign?

咩or,有無介紹？，已經一星期，我34

鼓椒